{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002624",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "레포츠",
        "title": "렛츠런파크"
    },
    "text": "レッツランパークは済州馬事会が運営する競馬場で、広い面積と漢拏山の美しさが目立つ海抜450mに位置している。 週末ごとに家族が遊び体験施設を楽しむために訪れる場所だ。 また、菜の花祭り、ススキ祭りなど多様なイベントを開催し、多様な見どころを提供する。 時間帯によってドラム列車に乗ること、ポニーに乗ることなど多様な体験も可能で、ポニーレースも楽しめる。 競馬場の裏側には大きな遊び場があり、ダイナミックな遊び施設で子供たちが楽しく遊ぶことができる。 ハッピーランドは慶州路の内側に位置する公園で、フォトゾーンやフラワーガーデンなどがあるところだ。 また、漢拏山を背景にした大型エアバウンスであるマジックポニーに乗ることができる。 冬季でも未運営競馬に参加できるが、子供連れならおすすめしない。 競馬のある日はとても混んでいるので、食べ物は難しいからだ。 食堂やフードトラック、コンビニもあって楽に食事ができるが、競馬がある日は価格が上がることがあるので注意しなければならない。 また、レッツランパークはレジャーシートを広げてピクニックを楽しむにも最適な場所だ。 広い空間を活用して家族と一緒に楽しい時間を過ごすことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "レッツランパークは誰が運営していますか？",
            "answer": "レッツランパークは済州馬事会が運営しています。"
        },
        {
            "question": "レッツランパークはどこに位置していますか？",
            "answer": "レッツランパークは海抜450mの漢拏山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レッツランパークではどんなイベントが開催されますか？",
            "answer": "レッツランパークでは菜の花祭りやススキ祭りなど多様なイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "レッツランパークでできる体験はありますか？",
            "answer": "レッツランパークでは時間帯によってドラム列車に乗ることやポニーに乗ることなど、多様な体験ができます。"
        },
        {
            "question": "レッツランパークにはどんな遊び場がありますか？",
            "answer": "レッツランパークの裏側には大きな遊び場があり、ダイナミックな遊び施設で子供たちが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハッピーランドはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハッピーランドは慶州路の内側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハッピーランドではどんなアトラクションがありますか？",
            "answer": "ハッピーランドではマジックポニーという漢拏山を背景にした大型エアバウンスがあります。"
        },
        {
            "question": "冬季でもレッツランパークで何を楽しめますか？",
            "answer": "冬季でもレッツランパークでは未運営競馬に参加することができますが、子供連れの場合はおすすめしません。"
        },
        {
            "question": "レッツランパークでは食事はできますか？",
            "answer": "レッツランパークでは食堂やフードトラック、コンビニがあり、食事ができますが、競馬がある日は価格が上がることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "レッツランパークはピクニックに適していますか？",
            "answer": "はい、レッツランパークは広い空間を活用して家族と一緒に楽しい時間を過ごすことができるため、ピクニックに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 474
    }
}